有冇人好難擺脫悲觀

世上永遠窮人>>有錢人
永遠第三世界國家>>有錢有文化國家
命運>>努力
垃圾工>>高薪厚職
世上大部份人都係可有可無
timing>>一廂情願
輕生唔一定錯（清兵入關，明朝人自盡免受虐待）
有d人天生就係輸家，做咩都只會係loser
同一件事，唔同人做有唔同評價，其實都係睇人
成王敗寇
外型佔成功一半以上
外型ok+talk得>>默默耕耘
人地對你主觀觀感>>客觀努力

點都好啦
如果悲觀令你個人開心d
咁悲觀又何妨
好過你扮樂觀懶hyper懶正能量咁